成班輸打贏要嘅廢柴入一入嚟

抵你地成世發唔到達

hi, Edward Lai